Anthony Rondon

Quick Sort pivote a la izquierda
https://repl.it/HU5K/2

Quick Sort pivote a la derecha
https://repl.it/HU9n

Teresa Rodriguez

Seleccion por insercion
https://repl.it/HTHv

Seleccion por intercambio
https://repl.it/HTIQ/1

Victor Martinez

Burbuja por inserccion
https://repl.it/HSN8/1

Burbuja por intercambio
https://repl.it/HSQl

Rosa Rondon

insercion
https://repl.it/HSRd

merge
https://repl.it/HTJN